傳陳自瑤提離婚有跡可尋 王浩信租私竇早變相分居

王浩信同陳自瑤分居、婚變的消息一直未停過，近日又傳出女方決定分居兼提出離婚的消息。雖然男女雙方都未就今次的婚變傳聞作出回應，但基於YoYo不時在個人社交網站的帖文暗示，以及《壹》仔早前已報導過，指王浩信喺屋企同一幢大廈租多咗個單位做私竇，所以有理由相信王浩信同陳自瑤早已分居，且今次YoYo提離婚應並非空穴來風。

陳自瑤好認真經營個人社交網站，三不五時就會更新狀態，但就極少上載與王浩信的合照，而且咪睇佢啲相笑騎騎好開心咁樣，啲文字好多都會令人聯想到佢同老公感情不穩，例如：「一次重要的抉擇勝過千百次的努力！今天的生活是由三、五年前選擇決定的，而三、五年後的生活是由今天決定的！」「成熟後，發現幸福原來是一種心態，領悟就幸福。」「一千種來自外在的鼓勵，都不如你給自己的一道掌聲！」所以今次再傳婚變，仲係女方主動提出離婚，得知後一啲都唔覺得出奇，反而係認為：「終於忍唔住，要爆喇！」

至於王浩信，近年事業愈攀愈高，忙到屋企都返唔到，對住啲緋聞女partners仲多過見老婆同個女。或者有人會話：「不過佢放工就會返屋企日出康城喎！」其實好有可能係假像嚟架，事關有消息指佢一早喺寓所同座大廈甜多咗個單位，其中一個用途，就係美其名為做workshop、搞製作、開coffee shop，實際就係私竇用嚟開P，就算帶咩人、帶幾多人返去，俾人跟到都只會以為佢返屋企，呢招掩人耳目真心高明。

喂呀～！

只係一對狗男女

係埋一齊已經係冤業
遲早既事擺了

幻想兩件玩家ltr, 簡直妙想天開

個女只係佢地關係既副產品

屌你, 反骨耳
快d 嘔返個視帝出黎

甜多咗個單位

壹仔Proofread 下先出新聞得唔得

喂呀